Ziel ist es, dass eine SiteMap von den EShop-Produkten zu erstellen. 
Gleichzeitig wird auch eine Datalist vorbereitet, die vom Template verwendet wird.


Im Moment ist es in der Alpha-Phase. Es funktioniert, aber nicht viel mehr.
